蘋果同立場都話侵輸了 仲訂唔訂好?

課比蕭生優先

要訂都訂大記元先啦